招募開鎖匠/爆閘工

頭先睇快閃行動，發現差咁個識開閘既手足

會唔會有人熟鐵閘方面既知識？？

一齊開youtube研究下

推
搵人帶爆鎖工具

我見youtube有抽鎖匙咁既野，又唔會比popo捉，又有用

仲要有拆解師
機鋪最貴D GAME底板
同埋釣魚機最多人玩

其實一把細電鑽已經爆到閘
好簡單但係冇人帶

Ikea?

求其一把電鑽或鐵筆已經夠爆啦

push